[Welcome Tomori ] AC米蘭球迷光時討論區(203)

AC米蘭球迷光時討論區
排名預測
Link:
Result:

登入
邦利拿（溱崎沙夏∕維拉利爾鐵衛∕東城步）
Komova_baby（Komova / Komova(走數) ）

追數區

會員：Komova ID:31354

會員：維拉利爾鐵衛 ID:86090 新名：德川慶喜

會員：祖雲達斯 ID:31024

會員：緘默的腳毛 ID:28028 新名：東堂葵

LM

28028重返追數名單

Lm

加返#28028
樓主好球

lm

今季幾分先有前4

可能要80

拉素又贏

難度極高

上年原來78先有前4

tmr

今年意甲七雄啲排名好撚激烈

又俾佢上返黎多隊爭...

伊巴同M子都變咗光頭

撚伯

好心啲球會咪害啲明叔啦

比左200M撚伯洗都玩鳩佢

Di Marzio: Cremonese set to complete signing of #ACMilan forward with Ariedo Braida the key

真 西多同大恩先最慘

哥倫布好似借咗去意乙

話時話，西多真係有齊成為頂級教練嘅元素
名氣大，用腦踢波，精通多國語言，同球員關係好
（好似話過佢有生意頭腦？唔記得係咪）
點之教隊隊都教到一pat屎咁

聽日又要輸
度氣要斷了

考皮狗功力
睇下keep唔keep到士氣

望到渣古就京京

應該未必正選, 干地派後備夠做

國米半力夠win

Zaccagni都幾勁, 如果黎頂Diaz都可以諗

去Cremonese, Braida做經理, 叫做有個照應

皮蛇正常佈陣可以打下既, 伊巴好似都幾唔滿意, 希望打到個士氣

好似傳過佢

Roback都幾勁

新LEAO

有呀, 應該係平D既攻中選擇

唔知簽佢定件波圖cam

西多其實冇想像中咁差 首先佢接受嗰陣時我哋排緊11位 然後佢五連勝 + 贏咗打比 係唔知點解未完季 就炒咗佢比大恩上位

唔傷就好啦
隻濕鳩盃就棄啦

我諗得呢度咁ON9米蘭打比要放棄

其實比起隔離街
我更加唔鍾意蛆

你睇埋佢之後教波先

#ACMilan with Saelemaekers this season:

➤ 14 games
➤ 36 points (11W, 3D)
➤ 32 goals scored
➤ 14 goals conceded

Without Saelemaekers:

➤ 5 games
➤ 7 points (2W, 1D, 2L)
➤ 7 goals scored
➤ 8 goals conceded

不敗之男

屌佢老尾上場ON99 紅牌

知打真藍黑輸硬
刷數據唔踢了

正常都要放棄啦
人腳又唔夠
仲想踢三線？

如果full team
都勉強可以打雙線

而家天殘地缺
唔係盡餘力打意盃丫嘛？
一陣又拉傷比人踢傷就唔抵

而且出僅餘嘅正選
都唔會贏到國際啦
真係諗唔到意盃咁博為乜

會不會又係同西女人鬥輸左

點解好似每次邊隊大鑼大鼓咁洗好多錢買人，跟住嗰季都唔會話有乜野好成績咁嘅

米蘭大陸佬、祖記買C朗想爭歐聯、獌買普巴、巴黎買尼馬、皇馬當年買C朗卡卡，仲有好多好多

因為成隊人要夾過晒，戰術又要練
冇Chemistry咪踢得唔順

【Now Sports】據指車路士辭退領隊林柏特前，後者曾與總監嘉蘭露娜雅就如何處理門將艾利沙巴拿加的問題發生不和。
車路士周一宣佈辭退領隊林柏特（Frank Lampard），據權威傳媒《The Athletic》報道，部份原因是這位車路士名宿曾和總監嘉蘭露娜雅就轉會事宜爭執。

兩人的最大矛盾是林伯於上季季尾雪藏了轉會費高達7200萬鎊的門將艾利沙巴拿加。Kepa於該季多次嚴重失誤，表現令人失望，完季後林柏特一直希望收購新門將，只是嘉蘭露娜雅屬意給予艾利沙巴拿加更多機會以重建自信。

此外，林柏特的用人亦令會方十分質疑，他一直希望清走的中堅魯迪加便被高層高度評價。至於林柏特屬意的韋斯咸中後場迪勤懷斯，便是從車路士的青年軍出走，球會質疑林伯以高達7000萬鎊收購一名棄將的想法。

你個邏輯都幾搞笑
殘陣覺得輸硬就可以放棄唔洗打
咁聯賽一樣係殘陣覺得輸硬，咁係唔係都可以放棄唔洗打？

一早用72m買錢馬咪好囉
抵炒

而家個別位置都唔夠人用
仲有無必要出盡全力踢隻鳩盃先

放棄唔係話要鳩踢
只係應該多用副選
減少傷患風險呀
有咩咁搞笑？

如果米蘭班波夠人腳無傷兵
我想所有正選全勤打足
目標係所有冠軍添啦

同意你
不過打隔離街點都要all in

我就覺得無謂為啖氣而浪費兵力，就算俾你真係all in贏到，咁即係入四強，贏多兩場就冠軍，咁即係嚟緊一樣要all in

歐霸理論上唔會咁易放棄，咁即係繼續三線搏到盡，最後咪又係正選又攰又傷，後備出嚟俾人屌打，再唔係就繼續好似依家咁連某啲位一個球員都無，要搵其他位嘅頂更

依家米蘭可以上到大枱嘅球員真係好有限，我地唔似其他隊咁，坐後備嘅球員加埋都成億身價，真係無咁多本錢三線搏盡

拗咩 最後皮帥咪又係鳩排陣

不如個標題用返燈
正常左之後，好似無左東方神秘力量，唔太順

其實燈唔燈一樣，都係咁睇波

榜首

比佢洗咗兩億，仲想點

kepa金手套變金手指

拉素要梅沙?

轟班波好興搞鳩個領隊 明明呢個球隊legend

真, 整篇野搞到好似權鬥走咁, 明明係戰績唔掂

[Antonio Vitiello] Musacchio one step away from Lazio , Milan will receive compensation for the transfer as it is 6 months prior of the expiry of his contract
咁都有得執

跪求快啲帶走佢

拿仔想炒撚撚?

撚伯<SoB

拉素都要

個老細孤寒到要多D錢都唔要

話想搵番賓仔

老細足球真係好難服侍

今年係咪除左蛆
拿仔洗最多錢

+€38.19m

咁多新人無啦啦點敢搞林伯

根本唔識用德國雙星，wener都唔啱中鋒，harvetz就打邊

兩睇啦, 拿仔個陣中堅Koulibaly Manolas, 中場Ruiz 巴卡 Zielinski, 前面恩斯治尼lozano奧斯文, 係意甲肯定前3級數, 撚撚教波仲係差d穩定性

傻仔東傷左咩

文素基治咁快傷

Ben 好似最快對博洛尼亞出得返

打少場差第三名三分
成績點都唔算差
今季仲好多場大炒對手添

上場打打下行咗去場邊

輸6場波都唔少啦, 名次唔差既因為好多隊都脫腳, 成績差唔差見人見智, 相對人腳深度我覺得係不如預期

可能太耐無打比賽, 自己train始終差d

In the end, no compensation will be paid to Milan. Lazio has secured the defender at zero cost, according to Gianluca Di Marzio

起碼俾少半年人工

免費？

今晚係要睇達叔比盧盧強姦

今晚YouTube 直播

美帝 隊草雙防中

Alineación oficial Milan vs Inter:

Tatarusanu; Dalot, Kjaer, Romagnoli, Theo Hernández; Kessié, Meité; Saelemaekers, Brahim, Leão; Ibrahimovic.

kalulu 應該冇咩事?
名單有佢

打死佳亞

大勝吧！米蘭

Papu Gómez es nuevo jugador del #SevillaFC.

去咗西維爾同牙蘇組隊

馬仔隻眼同馬隊真係一鳩樣

dalot右閘
力架打返防中

隔離街full team

對面強陣出擊

希望上半場隔離街拿拿聲入番2,3球，可以早d 訓

leao

leao差d

呢下咁靚

wow leao 差d, 靚組織

羅隊又要比LKK強姦

估唔到leao識比theo

我覺得leao只係懶，但係不嬲都踢得幾有腦

leao 助攻 諗頭唔差呀其實

好似次次開場都有機會 一入唔到就柒足全場

假隊草黎到之後場場大戰

伊巴條馬尾

雙隊草中場

其實上場咁樣一開始打真藍黑咪幾好
美帝打防中又搶到波，Diaz 又突破到

kc

上場係全隊一齊發癲
今場theo 好似正常番

根本皮狗成個陣同戰術都食晒屎

我蘭制空真係好勁

呢下Diaz生高少少就好

3防中 中前場斷哂

上場根本下下都係搵伊巴黎斬
Skip哂中場啲連接
伊巴無態就成隊碌柒

山狗屈到

on9 又傷

屌又黎傷

屌你老母 真係傷Kjaer

kjaer鏟低山狗呢下，幾有動感

佳亞咩事

有冇一場唔傷人

鏟山狗個下 比佢踩中腳

又傷，吊你皮狗

出架仔

咁快有得出

達叔

Tata

lukaku 對住羅隊真係開心

羅馬

盧盧又屈我地羅隊

羅隊又比LKK撚

羅隊比渣古屈

kc勁到

開始係咁比人射了

達叔頂住

dalot開

kc呢下比得咁爽

leao黎

屈到

伊巴

廢老

廢老勁到

E巴勁到

大佬...中柱係入呀終於

中柱都入啊

美迪助攻

美帝係咪執左個助攻

黑古力助攻

死角

美帝助攻仲有無人反？

睇落救唔到嘅波，漢丹果然係郁都唔郁

靠廢老 唔計

佢啲制空力係幾勁

美帝大戰中國製米蘭

一陣出返hakimi 我地就收皮了

今場黑古力個頭正常番

山狗真係好勁

起碼今場唔使食蛋，輸得無咁難睇

Dalot形同虛設卡拉之前mark到佩利鍚傻

回後做乜撚

羅隊贏返次

今場除左禁區轉身個球都算係咁

tmr 守渣古好似好d

轉左架仔mark Lkk

望就望tmr撞得贏lukaku

theo右邊

起碼速度跟到先

以力架制力架

日本仔成日殺上中場

打交

伊巴 lkk

前曼內戰?

打甩比

Lukaku 好撚火

究竟伊巴同lkk講緊咩

唔知伊巴同渣古講d乜

米蘭得一個god

仲未嘈夠

伊巴盧盧煩撚到

你當年係獌成條廢閪咁而家扮大佬呀

打比幾耐冇火藥味

Leao想做和事佬失敗 笑撚咗

Lkk 煩撚到

銅鑼灣得一個浩南

Lukaku 仲追住黎diu, 做乜9

講渣古老母??

渣古做咩咁嬲

lkk想開波咁喎，無腦力架

俾人推一推仲激過杜奧巴

條力架會唔會出黎話歧視黑人, d力架最鍾意

伊巴仲要笑笑口咁 衰格到

唔會呱自己隊友都幾件黑人

如果伊巴真係講d野歧視黑人應該唔止依家咁少事

開大絕

Lkk追住黎屌

Btw 終於有啲打吡感覺多得LKK條傻鳩

仲諗住睇下引唔引到佢紅牌

點鬼知, 叫黑人做黑人都歧視啦

想知講咩 睇落似係我地呢邊口臭先

國家隊隊友沙律都比盧盧Fing 開左隻手

佢出手先

明明羅隊撞lkk唔關伊巴事

唔係羅隊撞完lkk 之後lkk 開始diu 咩

大陸仔行埋去都俾lkk屌 佢地唔係做過隊友架咩

大佬見到細既比人恰
唔係唔幫手啊?

衰羅馬先個下foul撻著左

伊巴實話：夠薑落黎打過

你黑人咋,我黑帶

明明渣古冇咗球權咗撞埋去

覺得係伊巴見佢追住羅隊煩撚住屌佢pussy 推兩推都嘈之類

伊巴話等Zlatan教你點挑人機

邊個猜輸咗，行埋去受佢兩鎚

最尾搞一搞
好睇好多

聽到伊巴話佢donkey piece of shit

偷睇隔離街巴打，竟然係覺得係羅隊守到lkk

全盛時期嘅e巴同lkk邊個好打D?

入唔到波=守到

渣古攻擊力同防 睇落高d
廢老有技術

有留意到佢今場閘左幾球, 但未有空位比lkk放既場面, 有既話羅隊應該好似平時咁

依個問題既答案一定係廢老
LKK先外強中乾唔抽得

廢老都係空手道黑帶

伊巴 跆拳道黑帶，唔使全盛期，宜家都應該抽得贏

上次熱身對腳舉得高到

全盛時期鬥身體質素伊巴都唔見得輸

而家唔見佢大力抽射 全盛期真係踢撚死人

最衰今場冇文素
咁大火藥味 放佢落出去幫e巴手

佢加埋列b, 兩件東歐佬撞鬼死人

hakimi黎了

又要睇Theo出醜

無啦無啦

dalot堅廢

AC米蘭個龍門真係要加人工

達叔幾fit喎

diaz 完全破唔到密集

屌你老母美迪

tomori大字形閘波

美帝中場發夢

美帝打番防中咪正正常常，係皮狗先諗到擺佢攻中

柒係柒 但好似好過Krunic

夠大份

位置感麻麻地

留意左巴里拿好耐
成日扮傷

同牙東差唔多級數

架仔有d睇頭

wtf

廢老紅

下？

wtf 大佬紅

廢老食紅

伊巴做乜鳩

LKK 未來人

廢佬鳩up張黃搞到自己出場

吓 咁都有牌

計劃通

都好，快d 輸撚左個on9盃佢

盧盧先係大贏家一切係計劃之中

最怕輸唔去又燒晒啲體力

點解近排成日攞紅牌

diaz次次正選都有人紅
搞到佢踢少左

想抖姐 好彩係意盃

on9 咁都食牌?

隔離街俾d力就贏啦怕咩

慘

皮狗繼續Leao打左，Rebic 中鋒

依家最怕淨係得1:1 然後又加時

求就求佢拿拿聲 唔好加時先嚟

都幾嚴，可以球證覺得佢多口攪大件事，一路等緊呢個機會

點撚捱30分鐘

幾耐冇full team過,屌你老尾

好似成季都未試過?

列b: 廢老既工作交比我啦

撞撚死巴里拿

呢下rebic係咪特登打人架

太矮，撞親都中頭

未來人

一陣Rebic都紅埋就好笑

以為紅左

最緊要唔好加時

列B好危

列b小心d好

場場都總有人受傷有人紅牌

唔想見到sales2號

LM都出埋 打死人咩

對面撳制

rebic 中鋒位

Rebic攞波可唔可以細動作啲

列b d動作都好肉酸下，真係遲早紅

仲以係12

無12碼？

咁都無

var 應該12了

12M喎

傻鳩leao

終於肯睇var, 係12碼就快比啦

var，有了

快點強姦我

快快手輸埋

快啲輸左佢啦唔好煩

想隊波輸個d去國米區啦

真 今場反正唔算7
幾好既結果

下半場垃圾到

lkk 或成最大贏家

留意到Leao鏟低人個陣都係笑住鏟

Rebic啲腳真係牙煙到

rebic同leao換位未

列b隨時紅埋

真係隨時要打加時

冇伊巴頂唔到啦

球證

球證傷撚左?

球證傷出

換球證

球證都要換人

都好 回吓氣

第一次見，笑左

踢呢啲波真係好撚唔老黎
踢撚到球證都傷埋

下半場有冇攻過

唔得咪死頂，換人啦

屌你後備球證

睇咁耐波第一次見

伊巴係更衣室等緊球證

睇咗廿幾年波，都係第一次見

今場波真係cls

記得之前有場對唔知費倫定紫百合 個球證係咁流鼻血止唔到

費倫定紫百合

和仔上身省球證？

庾澄慶同哈林

返工定做野

夜媽媽球證同米蘭巴打一齊搞笑

屌想打西瓜皮 太眼訓

廢老紅左之後都係死守
反擊都無咩

咁都有得笑

咁伊巴星期六嗰場聯賽有冇得踢

有
杯賽分開計的

達叔可唔可以唔好咁勁
比對面入啦

伊巴第二張黃牌好戇鳩 ， 個球證專登做鳩佢

達子今日真係好fit

屌 唔撚係KC都傷下話

屌你老母又傷?

正 黑白雙殺

傷埋KCon9 盃

Rebic好似踢返邊

rebic得半季料

又要睇古力了

列b無腳好波

屌又Krunic打翼

可能肺炎完未操返起

古力卡斯兩翼，真係訓得了

寧願出豪仔
屌下佢仲開心

卡斯果種廢

我以為佢想快啲輸

屌你老母卡斯又回後

踢小個都要回返個波比龍

架仔唔錯

達叔今場算係咁

隔離快d入ok?

屌, 又加時

而家咁嘅表現就諗佢第一場究竟搞咩

冇手感都唔出奇既
岩岩黎到仲要冇啦啦上場踢

kc助攻

屌你 達叔
咁搏做咩

美帝又發癲

架仔

mvp達叔

邊條弱智回傳

達叔cls

牙達勁撚到

達叔勁到

達子好撚勁

達叔係咪痴線咖

....達叔呀

屌你上面3個巴打是咪認唔到KC定美帝定架仔

cls咁都救到

達叔勁撚到

+10
on99

kc同美帝遠睇分唔清

美帝幫隊草食死貓

其他球迷路過
伊巴張紅會唔會停聯賽?

補10分鐘痴撚線

覺得架仔唔應該殺出黎同美帝撞埋一舊

唔會

補10分鐘

嗰球應該係新kc同kc是但一個

達叔上哂身

加時就唔睇了 今季睇得太多場

可能仲要比人輪多40分鐘

出局佢之後唔洗出

哈林同庾澄慶

應該係kc

10min

淨係呢場都值得繼續出

似係美帝？旁述講

美帝好似冇咁黑

季尾/歐霸可以出嘅

係KC （睇髮型）

感謝回答

呢個杯如果佢守到進級都值得比佢打既

完全攻唔起 守到加時算

美帝on9完未

meite又比人偷波

美帝都成日係禁區頂踢低人

踢少一個仲要踢加時好撚傷

唔駛了

劇本

完了吧

好彩

唉

Meite 仆街仔

早啲瞓

美迪你含家鏟啦

靚罰球

完

咁樣輸

今次係美帝啦掛

勁

達叔慘

達叔個樣好唔甘心

射得咁靚

美迪滾回拖連奴

點解好似咁多人想a米輸

成也伊巴

呢場波成也廢老，敗也廢老

口裡說不啫
一失波咪又係屌晒鬼

美迪正選2場輸足2場, 躝啦

打番防中都係柒

球證做尻

好彩唔使買

屌佢成日甩波比人偷

輸都關佢事?

太多冇必要嘅犯規啦

打少個

好 有多半粒鐘瞓

成晚睇美股完全唔知有波踢
Anyway 出局仲好

打少個，成場波唔同哂啦，雖然我都覺得球證有心做鳩佢

2場證明左美迪古力同級

隔離街下場lkk 同hakimi出唔到
應該都出唔到線

呢下咁都黃真係嚴

伊巴係俾人踢嗰個

邊個出線邊個打祖/SPAL
9成都打祖，今場加時埋對兩隊都好傷
2月21又黎多次聯賽打比
寄望個場贏好過

平時diaz俾人夾都無黃啦
普京on99

佢不嬲都係咁 見親佢都冇好嘢

查$仲未續約 係咪要打定輸數兩個都走

達叔都真係勁完全唔似第一場出失3球on9波比羅馬個個人
今場失兩球都係死球算係咁
衰Leao同Meite兩隻尼加多腳

話曬都國家隊門將
第一次可能緊張呱
meite ...點會租佢返黎嫁...

嗰場係夾喺兩回合歐霸中間，多數都凶多吉少

未落場都唔好開心住

留意到成個即討一面倒屌柒美帝

災難級

睇精華達叔都幾撚勁
仲以為同大當差唔多料

其實睇往績大龍馬都唔弱

kjaer傷幾耐?

出得幾場好難作準

風水並非精密科學
1M養隻吉祥物

根本就應該全力喺聯賽搶分
今場劇本咁
又傷出又紅牌又十二碼
仲要比人補時絕殺

佳亞又傷？

美帝
皮帥契仔

應該上場都傷傷地 今埸夾硬岀

大撚鑊

係咪傳買Ajer?

轉自fb

還原上半場尾段盧卡古與伊巴的衝突對話內容，可以肯定的是伊巴沒有說出涉及種族歧視的說話。

伊巴：『You are a donkey. (你這隻驢子)』

盧卡古：『Let’s go inside you bitch, we’re gonna see. (進去吧你個bitch，走著睇)

伊巴：『Call your mother, do your voodoo shit (去叫你媽媽，去做你巫毒教的那些事吧)』

盧卡古 :『 Fuck you & your wife you little bitch (X你及X埋你老婆你個bitch )』

伊巴說的“巫毒教”是指盧卡古當年在愛華頓的一段往事。當時拖肥想與盧卡古續約，但球員想要離隊去車路士，愛華頓主席當時在訪中說：『當時我們為盧卡古開出了比車路士更好的合同，他的經理人已經準備簽約，外面有記者在等候。但在會議中，盧卡古打了電話給他的母親，然後他說他在非洲或者其他某個地方朝聖時做了巫毒教儀式，而儀式給他傳達了一個訊息，那就是他需要去車路士。』

#唔識譯粗口呀

伊巴係唔係mark低晒同邊個鬧交就要講乜

真係係癲又要記性好又要轉數快

尋晚 隊草美帝 雙防中效果如何？

我睇精華 達叔都救左好多球

廢老聯賽要停？

唔洗

tmr表現唔錯

連輸兩場 啲虛火終於燒完

好彩係借 今場已經打返佢最佳位置

應該唔會差過古力打防中？

利申尋晚冇睇

1對1好過古力，硬淨啲啲
但又係無腦

佢老母係咪半場即刻詛咒左伊巴

下場聯賽牙Ben 出得返
美帝返拖記吧

而家一場起碼傷一件
留多個人無壞
不過公道啲講，佢一嚟就打兩場硬嘢
可以睇下對弱隊點，雖然都無乜期望
如果佢改到亂foul呢一點
留佢嚟換下人我覺得好過出古力

美帝係磨菇？

佢啲foul其實真係好柒 全部睇落都係唔小心多過真係想foul 唔小心踩到人後腳 想攞波但變撞人

可能踢到佢腳爭？

同Leao果球12碼一樣 第一眼睇好似冇乜嘢 睇多兩次係真係踢中 雖然好細

呢條LKK都挑過機架喇，肯肯定廢老準備好有機會就屌佢老母…

笑死，而家簽tmr應該唔洗羅馬俾佢強姦

尋日臨危授命踢成點

踢得幾穩陣
無咩犯錯印象中
CorSera評分 達達7分 Tmr同KC 6.5分

tmr步速幾快，同對抗性都好似唔錯

真係幾快，同埋同片一樣係標波型，都幾準同幾果斷
我覺得踢法同卡奴奴幾似，不過係身體質素再好啲

佳亞>Tmr>Kalulu=Gabbia>羅隊?

都係有d矮高過kalulu, 佢咁搶都幾易犯規, 追出去逼基本上都係後面踢落去

羅隊尋日好似好咗，佳亞一定係首選
Tmr我覺得睇定啲先，樓下師兄講得啱
佢咁搶波法望落都有啲危，雖然尋晚落腳幾準
唔知對大波拿呢啲快腳仲係咪咁準
Kalulu我個人好鐘意佢，幾次出場都係大賽表現仲好好
係幾次失波佢都有責任，但咁細個就有呢啲經驗
吸收經驗有利佢成長
Gabbia搞乜，今年係咪仲未出過場？
係一開季傷定一開季就中咗武肺？
上年末段羅隊傷咗諗住仆街
但佢有佳亞帶住打得唔錯

係，成班都矮仔

踢咗幾場就好似大傷

Last night against Inter in the quarter-finals of the Italian Cup, Stefano Pioli had to give up several players because of injuries and suspensions.

Luckily for the Rossoneri, a little bit of good news arrives, Sandro Tonali, Mario Mandzukic and Ismael Bennacer should recover just in time for the match against Bologna in Serie A to start the second half of the season. This was reported by La Gazzetta dello Sport in today’s edition.

差查狗正選就齊人

185算ok掛
Kalulu係頸短睇落矮
佢踢得起就正 夠硬淨

transfermarkt
2個都係184
kalulu可能仲有得高既

加魯魯真係唔錯，出腳標波都好準，係差啲經驗

對啲快既前鋒翼鋒都跟得幾貼

184都真係唔佔優, 而家好多中堅都190左右, 但勝在回追夠快

下年佢直接做後備左閘, 兼打中堅都得

下年最重要係買返個
交到貨既右翼

真, 而家兩邊創造力真係差, 上半季好多時有十二碼或者死球打破僵局先打得咁順, 唔係成日咁好彩
列b都話出場斷斷續續所以狀態差, sales跑動多但唔識到過人就難再進一步

不過好似冇咩好既人選

免簽Thauvin真係算唔錯選擇, 又唔知基金佬係咪又收水, 夏天最後個15m都好似冇撚埋

想要啲哨波嘅翼 睇得耐個右翼位係中場線背身攞波 轉唔到身無限回後睇得好辛苦

Sales乜波都哨架但佢唔識用波個下慘

sales算係幾好肯配合同識向前
c7完全係弱版牙蘇
拖到人地回哂防就交後
同一掂就跌

仲有一個問題係冇查漢既時候個串連係極差, Diaz係組織力上係差D火候, 好多時候打唔到配合, 可能有D野係普通球迷唔識睇, 有查漢就係順D

diaz向前能力強
牙查串聯好啲

查 同ben 有1個既話d串連好d
依家2個都冇

sales係人哋禁區邊果啲位都有用 但係同C7一樣喺中場引球推進唔到 一個控球廢 一個推一推就跌

但佢184得黎好快下
市面上好多190但都慢

佢打右閘

Medical report according to La Gazzetta dello Sport:

- Simon Kjaer has problems with his thigh and is unlikely to be available for Saturday's game.

- Ismael Bennacer, Sandro Tonali and Mario Mandzukić should be ready for the game against Bologna.

2月應該有FULL TEAM了

查漢

希望真藍黑進級
打多幾場

希望 真藍黑 拿玻里 祖 晉級
連埋國米四隊場場打足120分鐘

1：1

梅沙official了

acerbi扭甩幾個入波

轉會窗都就完，約都未續

官方個講波佬
聽到想訓

Brahim Diaz都傷左
皮狗考慮緊下場用馬仔打攻中

真藍黑啲MMA終於紅左件

10人都入波

唔撚爭氣

連拿

插水狗表弟

反勝再反勝

查漢仲舉到重
應該一陰性就出得

搵人提佢用支那製試驗紙啦 一定陰性

但是我不能不告而別，在這裡，我要感謝你們的激情，你們對我的歡迎和熱愛。三年半以前，當我選擇加盟米蘭的時候，那並不是一個容易的選擇。未來米蘭，我離開了讓我職業生涯起步並起勢的維拉利爾，而米蘭球衣的魅力很大，這也是為什麼我決定在這裡，發這條信息，與每一名米蘭球迷進行告別。

我在米蘭見證了兩個女兒的出生，直到昨天，我都將這裡視為自己的第二故鄉。米蘭必將永存我心中，球場和日常生活中帶來的情感都不會因為這次與職業生涯相關的選擇而被抹除，有時候啊，我沒法遵從內心做出決定。

我們的生活中總會有這麼一天，情緒讓思維變得混亂，身穿米蘭球衣是一種榮耀，我每一天都在試著用自己最大的努力去尊重這件球衣，以後我會永遠記得為米蘭效力的這段日子。我有幸身穿米蘭戰袍，為球隊利益付出汗水，在世界上最美的體育場之一，在球迷們的面前，聽著那球場內海嘯的聲音，以及帶來的激情，這真的能讓人內心激蕩，心潮澎湃。

我每天都全力展現我的專業精神，我尊重米蘭和主教練的選擇，我坐在後備席沒有過多的言語，我想，這也能表達我對米蘭和米蘭球迷們的愛，直到我出場的最後一分鐘，我都會拼盡全力。我不能忘記那些每天都在為米蘭工作和默默奉獻的工作人員們，他們讓我能夠專注於比賽本身，專注於唯一的目標，為球隊全力以赴。感謝這段時間以來每一位執教過我的主教練，以及他們的教練組成員，以及我在米蘭生涯中所遇到的每一名隊友。希望所有人都能繼續在聯賽中取得勝利的喜悅，並繼續擁有幸運女神的眷顧。

米蘭，將永遠在我心中。梅沙基奧

from 米討fb
梅沙

佢黎到果年算係對板果個黎

段野都幾感人

諗番起佢場上嘅表現 完全冇感覺

我盡力避咗

否則一諗就會諗起上年定前年同卡拉輪住爆搞到打羅馬贏變輸

中国資金果年買嘅人
走: 卡連歴 AC華 波連尼 干迪 RR 梅沙
留: 查漢 基斯
有無數漏？

邦路斯 Biglia

世2閘 連拿 Halilovic
係咪?

大當

全部垃圾

隔離街想山狗換清高

干地真係好鍾意用廢老

人地肯先算

清高好似鬧翻左

清高果陣傳佢自細係米蘭球迷究竟係咪真

佢細個即係數返25-30 年前，咪大概荷蘭三劍俠既年代，係真球迷其實唔出奇。

Milan is in advanced talks with Gordon Stipic regarding a new contract for Hakan Calhanoglu. Rossoneri is proposing the contract until 2024 and 4 million euros net for the season. The Turk would like to earn 5 million euro net for the season. Agreement can be reached soon.

[Nicolo Schira]

Soon到6月尾完約都仲soon緊

轉會窗都完，仲soon

應該真，我記得禾堡個陣已經講過

下場係咪442
leao夾e巴

冇左高美斯仲勁左
發什咩事

生

伊巴意盃好似停1場

到時休已退

唔係聯賽就得

點解呀？乜唔係美迪打攻中

有d傳緊leao打攻中位
但排出黎我覺得似雙前鋒多

美迪攻中好恐怖

係咁試新野，睇黎Diaz 都係傾唔掂留低

傷左啊

Hakan Calhanoglu announces on Instagram that he is negative to COVID-19

咁會唔會聽晚有得出

上個禮拜列B同肥牛比左你睇啱啱好返夾硬出個態會係點

可以full team未

就係知道會咁，所以更加要趁打中下遊操番起個態

我哋咪中下遊囉

查漢個位未有態應該都勁過
美迪幾倍

[Antonio Vitiello] Milan reports that Hakan Çalhanoğlu tested negative by molecular swab. In the next few hours the player will undergo the medical examinations required by the protocol for the resumption of competitive activity.
佢應該一排無同隊波練, 我諗最多後備出黎

美迪條廢柴根本唔係攻中料
波又hold唔住傳波仲柒過廢東

你咁講未免太厚道，我覺得佢同姓馬嗰條撚仔都唔係意甲料

係詹狗手上都係後備料知咩事啦

原來國米嚟緊賽程都幾痛苦

好彩佢地歐聯包底, 唔係仲要塞埋16強

GOALKEEPERS
A. Donnarumma, G. Donnarumma, Tătărușanu.

DEFENDERS
Calabria, Dalot, Hernández, Kalulu, Romagnoli, Tomori.

MIDFIELDERS
Bennacer, Castillejo, Hauge, Kessie, Krunić, Meïte, Saelemaekers, Tonali.

FORWARDS
Ibrahimović, Leão, Maldini, Mandžukić, Rebić.

無查漢，美迪攻中
後防又無乜人

容7力呢

古力

有牙Ben

加比亞傷完未
就快唔記得佢

According to the latest from Tuttosport (via MilanLive), Gabbia’s recovery program is going well and the Italian should return to training with the rest of the group in early February. We will have to wait a few more days after that for him to get his fitness back and then he will be available for selection.

屌帥教羅馬？

我蘭今年真係算係咁，近幾年對親強隊都收皮

其實佢之前係休息定無人搵

其實完左轉會窗仲可唔可以續約

當然可以
完左約都可以簽

我覺得佢等緊D大球會搵佢先出山

牙告去華倫

牙ben都係詹狗後備

仲有列b

唔代表詹狗後備就係好野

告仔去華倫

一陣間又早場西波

得唔得呀LEAO攻中

開始排9陣

你想古力定美迪

古力企攻中可能好過LEAO喎講真, 我地屌佢係佢防守唔掂, 落到場睇下點安排, 好似上次美帝位換位咁用死得

當442啦

有無link

攻中Leao
ともり正選

leao會塞去左邊rebic 無位

個感覺似係廢老墮後
其實同以前皮狗442冇乜分別

皮狗奇陣既結果真係唔睇都知

tmr咁快有正選

早場西波

之前咪試過古力打攻中囉，即係打少一個

得返Kalulu 喱個part time 中堅做後備

早場

一黎就比人撳住砌

咁快就俾對面入到禁區

西波

冇咗克勤同阿BEN啲壓逼防守斷開晒

架仔好勁

早場閪波

連卡富都失常

夠快夠硬

咩事今日D LINK咁LAG

我哋有黑架仔 Tomori

米哈病好肥返些少啦

對面不停斬中 針對後防嚟打

我以為講我地個隻

Leao

Leao(尼安)

點解要咁樣射

好多未來人

廢東今場竟然有硬度

Theo 中楣

廢東明明幾大隻
但唔識用身體

sales慘叫

又柱

theo

中楣

入就世界波

日本仔痴線

卡拉鈍咗咁多

今場好應聲 皮蛇好撚大聲

SANDROOOOOOO

對面龍摸唔到就入

theo球free kick
我都慘叫

估唔到射得咁好`

Leao打呢個位唔知自己行去邊好

D傳波鳩到

係咁叫牙東

踢緊乜

牙東可唔可以控定先傳呀呢啲

唔知係咪默契唔夠
tomori分波好差

廢東

咁無12碼

咩事都冇?

龍門撲到個波

Leao個頭係咪想學美帝

THEO快能刀

有sales攞得返好多呢啲波

對面個龍

3次都唔入

牙東

廢老咁都唔入

神救

leao幾能醒

12

個龍咁多下 終於判一下12碼

12碼

岩岩係咪牙東第一次長傳有料到?

個龍連救 幾勁

拉抵咗leao

對面咁龍勇到呢

我仲以為佢又送上看台

又伊巴射

係 似斬上天
點知跌返落黎

廢老炒硬

無事 好彩

廢老又粉

炒

屌要靠補射嚇死，rebic

又炒

廢老又炒

屌你老母伊巴

又射失
好彩REBIC 快

伊巴傻鳩又射左下角

佢仲敢唔敢再射

估到炒啦

列b

列b 根本估撚到廢老唔入
衝得幾撚快

好在有列B

個龍勁撚到

廢老回哂塘

咪再比伊巴射

好彩Rebic有反應

伊巴又炒

廢老又炒，好彩列B開齋

中完武肺

有無link牙康

其實正路黎計
十二碼入唔入都應該衝埋去

廢老咪撚再射啦，唔係次次咁好彩

已經唔好彩咗好多次

廢老今年啲12碼真係令球迷大心臟

列B

睇返重播
有理由懷疑rebic同沙律知伊巴會炒

衝早左會比人吹重射

上年拉素救左手機球12M無人衝
之後就球球都衝

屌佢老母比返隊草射啦

我蘭又黑哨

btw 伊巴

對面個龍咩事啊

呢下幾年前嘅話入咗

對面個龍幾識玩
一路同個球證傾偈
廢老喺度白等

遇能左唔入 入先出奇

廢老D把握力

ともり啲截波預判幾好

有經驗嘅就唔係企喺禁區條線，一定係企遠啲助跑，同射波球會同步起跑就好少可會早咗入禁區

記得上次廢老射失
係全部企哂係到

佢有潛質

伊巴呢場腳步好沉

廢老比渣古中出完無曬信心咁

廢老想搶leao個波

廢老 leao無態到

Leao呢個位比想象中好

廢老係到個陣然wo

leao ok啦

一周兩賽頂唔順

廢老做咩唔出腳

上場打得60分鐘都咁，打足都唔知點

佢而家用頭多過起腳

對面劏得咁靚

續龍馬未

40啦喎，真係鐵人咩..

卡拉點解要插

廢老唔撚掂喎

文迪蘇傑

錢馬

又頭鎚唔入

攻到後面冇晒人

卡拉

嘩屌 卡富插水式頭槌

$$勁西到

真係8m都要俾

8m就8m啦
快手d

8m 啦

毅進星100

要不是錢馬已經俾對面反cup

踢緊咩。。。。

2面都靠個龍

Sansone真係幾撚勁

快啲續啦，宜家其他隊都報價架啦

同左路疊晒位嘅攻中

龍馬高大得黎
反應快 落地快
身體真係cls

卡拉咁都想射

卡富今年啲進攻能力幾何級數上升

對面 幾乎谷都唔谷

伊巴今場廢撚到

有冇人睇隊草睇到扯咗

卡拉醒嘅話cup一cup，應該又可以黑多一球12碼

兩邊都養生波

下半場出廢老2號M佬

上半場
龍馬>theo=列b

條左路列B夾肥牛係真係配合得好啲

Theo仲未夠態咁

今場幾勁wo
d助攻比對面龍救哂
罰球又ok

唔係好搞得掂架仔喎，有球比奧蘇連尼鬥跑比人搶仲射埋

列b其實都係未上力 啱啱有下C朗式插花柒到

佢本身都波底差

防守係差d
進攻個陣ok

伊巴今場無料到，早啲休息都好

對面個龍場均3.2 saves，依家半場已經刷咗6 saves

一開波就救心

Theo

leao自己去威脅仲大過廢老

Rebic安慰廢老

Tomori醫院到

原來牙華打緊水槍

對完渣古，羅隊又用呢招對力架

又呃12M

12碼蘭

廢老行開啦

又有12

打撚到佢傻

隻力架雙手掂晒

Cls場場都12碼

又12碼

廢老咪再射啦

雖然真係12m
但拎到有d唔巧意c

紅撚咗米嚇

又黑

場場12但又真係手球。。

Kc

屌你條友打排球2傳咩

廢老讓路

隊草入

隊草搞掂

笑到仆街

KC

隊草 穩掛？

2:0了

紅+12碼全餐

隊草

隊草輕鬆入

兩隻手都中哂

伊巴終於肯放棄

打排球咁

對面兩隻手都掂晒好難唔俾12碼

佢出黎搞笑

米赫洛域紅

隊草hea爆都照入

伊巴心諗

十二碼蘭

kc射到咁hea

隊草定好多

黑撚完2球又推人，就嚟打交

換文素基治出黎啦比廢老抖抖

今場我哋好似黑黑哋

邊球有問題

呢球又真係手球，冇計

Kc 心諗12碼好難射咩

2球12碼對面又真柒嘅

12碼又唔係黑既

邊度黑
咁都無12碼就真係黑鳩我地

對面覺得兩球都好有問題

2隻手都中哂

除非廢老自己想抖, 唔係無人夠膽換佢走㗎

咁認真

皮狗又換契仔

算啦收手啦

係古力 似收起廢老
leao前鋒

Orsolini開始燥 啱啱個下撞埋Theo度

Tmr踼成點

又古力。。。

牙Ben出場

leao唔撚follow

12碼次數冠絕歐洲5大聯賽

牙Ben

真係on9仔

好似唔想踢咁

牙Ben終於番黎

Bye 廢東

咁講真係我地d對手柒，唔係我地黑

又古力

又Krunic打翼 皮狗呢鋪咩癮嚟

攻中

其實都唔少攻勢但對面龍勁之餘 有時啲把握力

leao左，契仔攻中

好彩未痴得晒 Leao拉返左邊

本身以為會收起廢老

出多個中場黎防守姐

咁我都唔覺得係黑返嚟嘅

同埋我地有唔少聰明嘅球員，識得適當嘅時候draw foul

皮狗邊敢

公告｜上海綠地申花足球俱樂部與球員艾爾·沙拉維完成解約

經與球員本人友好協商，上海綠地申花足球俱樂部與意大利球員艾爾·沙拉維（El Shaarawy）達成解約協議，沙拉維正式加盟意大利羅馬足球俱樂部。

新迪西里

Tmr d波真係

TMR

下回力鏢快到

又大字型截波

又返羅馬

米佬做咩趕左出場

啱啱打排球個下投訴

新洛基祖利亞

Bein sport廣東話旁述係咁屌leao

M子

又玩雙廢老

M子跑唔跑得郁

又73碎鋒線

牙Ben定撚到 睇定嚟傳

出M子都唔出牙豪

佢係衰個態度

會不會變新巴神

屌皮狗唔係當m子正常翼鋒咁用下話

Diaz有冇後備

傷牙

對面又換廢老

原來柏拿斯奧仲喺意甲踢緊

等poli 剷草

屌你theo又鳩衝

冇慶祝

中啊

屌

中

theo傻鳩

居然唔慶祝poli

真紅黑無慶祝

poli唔慶祝

我蘭舊將入波buff

燈到Poli入波唔慶祝

屌你老尾又平安鐘時間

theo 成日做呢d 柒野失控球權

係咪肥牛中間斷左

後場推橫

屌差d 又輸

佢突然爆中間好多隊提防，唔可以亂用

成隊傳波都好有問題

嚇能死

平安鐘時間

兩邊龍表演

換咗Krunic出嚟之後就食咗屎咁

中間咁撚多人吓吓都大推

皮蛇要證明牙東唔係最廢

本身呢場組織都差

古力唔係0 係-1

真係好撚廢

下下打少一個，想唔食屎都唔得

仲唔續就10m都黎

屌你皮狗真係當M子係正常翼鋒咁用 控唔撚到球 放佢喺嗰個位係咪on9 好心換走伊巴

最已陣

leao用埋下半場咪算

咁樣發展落去遲早收皮

含撚了

feel到劇本

真係唔知皮狗想點, 古力邊係攻中料, m子打左又係唔知咩玩法.

比對面攻撚到傻

屌你又搞事

以為m子係狙咁， 我地又無c朗

羅隊傳到咁

@未來人

平安鐘爆左幾十個

仲有2分鐘

靠害

頂住啦屌

續錢馬同查漢真係要快啲

3分已袋

完場

三分已袋

好球！

咁樣都有得贏

屌古力喺度縮乜

對面有個25仔

最尾對面自己傳先

KC屈到癲

都唔知睇左咩
好彩早場兼袋三分

多謝俾十分鐘驚嚇我地

Poli真紅黑

話我地想買個瑞典仔黎